邊個話走邊個就係鬼

想走咪自己走囉，現場走唔走關你撚事咩鍵盤軍師，收皮啦！

又唔係咁講
咩決定都好
要一齊 齊心

又話各有各做？收皮啦，想走咪自己走，有人阻你呀？

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇尾班車時間再決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走